拍拖仲要AA?

假設個男仔搵多過女仔2-3倍
但仲要求餐餐AA
感建分？

你心入面已經有答案
分啦

咁介意咪分囉
老馮請你食飯咩

感情問題一律建議睇天竺鼠車車

咁介意就去做PTFG啦
明碼實價再包你三餐呀

依家啲基佬真係多花臣

一餐飯就睇穿你

個男仔值得搵個更好

生返幾個仔,咪俾埋你個份囉

都2021年啦仲咁守舊
男女平等呀

建議分手做朋友都唔會下下要AA

如果你AA 就覺得唔滿意
真係分得

如果餐後都有扑野就唔應該AA

分啦﹐聽完咁多意見啲人都係叫你分

明碼實價都係出返去做ptgf啦

你唔夠靚，不足以餐餐都要請你